丹比利正一垃圾

正廢物

同樓主一樣

Fun son

樓主中學生黎
琴日開始放假所以先上返水

力架

邊個dembele

力架都係智障

講得好

係

樓主傻閪黎 可以不理

周比利呢

雙比利呢

好似mina 係扭得 但打老虎勁好多

一去翻英超就爆發